近期太多組藝人回歸...總有人要「犧牲」的SM本週音樂放送行程！網友：「為什麼SM不調整一下呢」

原來還有這種規定，不過SM年末真的各種趕進度，接下來還有Super Junior、太妍要回歸呢！

SM娛樂歌手在11、12月陸續回歸，原本本週有5組（BoA、KAI、NCT U（90's Love）、NCT U（Work It）、aespa）要進行打歌，但因為音樂放送每個所屬社出演的藝人是有規定的，《音樂銀行》2組、《音樂中心》3組、《人氣歌謠》3組。

12月4日《音樂銀行》BoA、KAI出演

12月5日《音樂中心》BoA、KAI、NCT U（Work It）出演

12月6日《人氣歌謠》BoA、KAI、NCT U（90's Love）出演

NCT U、aespa原本會出演《THE SHOW》，但《THE SHOW》本週停播，這也讓不少網友表示：「為什麼SM不調整一下」、「原來還有這種規定」、「果然是SM家內鬥毆達人」、「KAI的SOLO從8月就開始說了，結果到了12月是這樣」、「所以Super Junior什麼時候回歸」、「SM阿～你覺得這樣有趣嗎」、「SOLO就活動一週ㅠㅠㅠ」、「但aespa和NCT已經第2、3週了，照顧先回歸的人也沒錯」、「新人不再打一下歌嗎」等等。

而SM年末真的各種趕進度，太妍確定在15日帶著迷你4輯《What Do I Call You》回歸，Super Junior也將在12月發行正規10輯《The Renaissance》。

sm

JYP>SM

YG: 我一年放一隊